區議員蔣旻正：教協葉建源真的脫隊了

早前我公開邀請教協參加教育界初選，教協拒絕參加初選，拒絕作出攬炒承諾，但強調「教協一直是泛民一員，唔會脫隊」。（立場新聞連結： ）

如今林鄭推張舉能任終審法院首席法官，張舉能法官曾經引釋法駁回梁頌恆、游蕙禎DQ。在立法會決議中，全體建制派護航支持，除了專業議政5名功能組別議員葉建源、李國麟、莫乃光、梁繼昌、郭榮鏗外，全體泛民、本土派議員均反對或棄權。

延伸閱讀：何桂藍〈功能組別也要面對全香港人〉

立法會就委任張舉能為首席法官投票

✅支持：
📌全體建制派議員
📌葉建源、李國麟、莫乃光、梁繼昌、郭榮鏗

❎反對或棄權
梁耀忠、毛孟靜、朱凱廸、陳志全、鄭松泰、許智峯、鄺俊宇、黃碧雲、林卓廷、胡志偉、譚文豪、郭家麒、陳淑莊、楊岳橋、張超雄、邵家臻

#立法會 #教協 #葉建源 #專業議政 #民主派 #泛民 #脫隊 #功能組別 #攬炒自救

建議蔣旻正自己一個去初選
過到上年個得票 就去參選
葉建源就唔使理住啦
初選確定蔣先生人氣 要票數夠多嘅話就冇鎅票問題